香港人係中資銀行走資係有用！！

小弟係一間中資公司工作，今日無意中聽到公司高層(大陸代表)正在煩惱緊公司既資金調動問題，原來係要佢將大量公司流動資金都要注入中銀填氹。所以香港人要繼續走資，即使銀行冇錢都好，出糧户口都要轉，收佢老母皮利申 出糧户口用獅子

户口

記得提提身邊既長輩
依定匯豐仲要冇最低存款額

今日又轉走左d 去hsbc acc

環球金融地方智慧

已經搬走曬

Pushhhh

我地香港人冇野多,就係錢多

獅子銀行

mola mola

繁體係戶

樓主用左殘體

Push!

利申 全家都係用獅子

駁唔到

細佬好窮 東亞噤左2雞 中銀噤到得返2千

中銀老強都轉埋宏利

聚沙成塔！
希望未搬嘅搬埋一入！

有冇link

非常時期，我原諒你

罰你抄10次 戶口

on9

推比更多人睇， 我地就是錢多

喺另外一個走資post見到
北京黎香港中銀做野員工

正

推!
任何小動作, 只要多人做、一直做, 總會有作用

推

[621]人數與行動的關係

推

中銀戶口得幾蚊 已叫老母轉錢走

支持
雖然戶口得廿蚊

垃圾先係中資做

文宣gogogo

叫齊親朋好友, 同事, 上司下屬
去搵間值得信賴, 服務又好既銀行
唔好用垃圾中銀

手寫我都係寫户
係打字先打戶
好似個啟字
我手寫第一筆都係寫一點
係咪我有問題
利申土生90後

點解唔出啲長輩圖叫人撳錢？

Hsbc >fps>boc>拎現金去hsbc入
可唔可行

［to民陣］中資銀行擠提行動有冇得諗?

繼續鞭屍

btw 大家記得mpf轉美股
呢個巴打諗到我諗唔到

呢個連登仔黎

關咩事呀，異體字之嘛

可以, 但用字要好小心

屌你老母中資銀行

係喎 我都有BCT 轉走埋先

發夢做中資銀行
最近有好多大額存款走咗
而家連小額幾十萬個啲都要比高息定期留錢

如果我中銀户口$0 會唔會罰到錢

一劃都無少過殘乜撚嘢體呀，用下你個死人腦啦

Hsbc usd jade td有8%
記得宣傳下

發夢數唔數規模去到幾多位數字?

已經拎到正返一蚊

前幾日入咗1堆去boc
轉做美金之後
.....
即日轉走

無得CUT?

雖然我窮L，但出糧戶口已轉

之前post有巴打講：

我都學佢，拎剩1蚊但唔取消戶口，留畀林鄭做帛金

香港係用「户」

早牌中美貿易戰岩岩開始打
老母已經即時脫手賣左兩層樓
兌番cash都係800幾萬左右
加埋銀行存款應該有八位數掛（唔知屋企有幾多）

然後唔知邊個傳下傳下
中資銀行張長輩圖send左去我老母度
老母612之前都話無野既

612見有義士被消失之後
即刻走去銀行話要取消戶口
銀行搵個staff同老母係房傾左半個鐘
總之都係啲利率好呀
可以做啲特殊安排咁
點知老母一句話：無左香港你中國點贏貿易戰呀！
我果下笑撚左出黎（老母前紅底）
個staff死死氣咁行去攞張票俾我老母

gogoggogogogogoggoo

從來都無用過支銀

一早係用HSBC 做出糧AC A_A

原來連登仔真係富可敵國

巴打你都幾疊水

紅底老母之覺醒

點解要注入中銀填氹

Push

大家幫父母睇睇，轉去HSBC好似，滙豐 HSBC 宣布取消低額結存服務費！8 月生效預計逾 300 萬個人客戶受惠。

唔知強積金有冇得轉?

讀得書少就google下先啦
衝出來柒

8月1日先開始呀

<聯合群組聲明>
自發行動｜各有各做｜遍地開花

四大訴求
一：撤銷示威者控罪
二：追究警隊濫用暴力以及權力
三：全面收回612「暴動」定義
四：撤回修訂逃犯條例草案

截止下午五時，特首林鄭月娥仍未就香港市民的訴求作出正面回應。在此我們呼籲關心香港的各位於六月二十一號早上七時起一同參與並展開全面不合作運動，直至訴求得予回應。現提出以下幾點不合作運動建議以作參考，實行遍地開花、全民參與：

1. 注意交通安全，保持良好公民態度使用公共交通工具或駕駛車輛。

2. 全民野餐，地點為立法會外，如人流過多可前往特首辦、警察總部及禮賓府等地進行野餐活動。

3. 罷工、罷課、罷市，如未能參與三罷亦可按章工作，保持專業態度。

4. 遍地開花。如果大家身邊都有很多朋友，不防在6月21日相約在18區不同地方見面。30人一組，記緊用手機留下重要的一刻。

5. 專業人士可從法律途經正式追究警方濫暴，幫助警隊剔除害群之馬，呼籲律師、記者、市民齊合作提供資料及專業知識。

6. 參與形式眾多，可以慢慢諗清楚大家對香港展現愛的方式，不用心急，621不是決一生死，未來幾日陸續有來。

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組
2. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
3. 612reminder
4. 反送中 文宣谷 channel
5. 大消物（班底）
6. 新。戰術公海
7. 反送中媒體發送組
8. 青年新政

唉，MPF 全部中銀

剛剛借咗中銀按揭

唉唉唉...走唔到

"可能"中銀高層 識其他中資公司高層, 要佢地幫手?

本身中銀成日唔開counter 迫人排隊已經唔值得用

賣左佢啦，橫諗碎股都原價
坐艇就等下啦

考慮轉按?

有無人知PPS 如果SET 咗係中銀戶口，可以點轉？
想轉走但又要留d 錢PPS 交費

收佢老母皮

鎖2年呀！

mpf轉會好易， 中銀淨係得啲9plan

走咩資～轉轉過間銀行存錢者～

用新銀行戶口申請一個新pps account
將舊pps戶口嘅帳單抄低用新pps登記多一次
搞掂就delete舊pps account

去PPS終端機 更新戶口

佢計之前果3個月嘅平均
你今日去開 3個月後已經係9月 到時都免左

Eps用埋佢啦

hsbc大股東係中國平安
轉去渣打花旗

Cancel 左佢啦大把銀行用

轉數快得唔得定要搬現金

我中銀得股票 無現金

同老母講將中銀錢轉去第二間外資銀行，新資金做定期利率好高

射倉去其他地方

股票都可以射走埋佢

孝子

無問題係台灣中文唔同

圖呢

按揭你係借咗佢錢呀，即係抽走佢啲錢
轉按你係一次過還返晒俾佢

射撚走哂佢啦 唔好俾佢賺代收息費

而家先轉正傻仔

我岩岩畢業個出糧戶口已經用CITIBANK, 之後樓按又係用佢

今年已經係CITIGOLD十年客戶, 就黎夠錢轉埋上GOLD PRIVATE

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

我都發夢係中資行做
户口整係留左最低存款 其餘走哂去花旗

多謝娛樂新聞一則

有冇啲有阻嚇力既長輩圖

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世
27
0

我月供緊

從來都冇用過中資銀行
唔明點解咁多人會用

無戶口但試過銅鑼灣分行排隊入數
有戶口無戶口嘅一齊排，排左一個幾鐘，淨係計服務都應該轉啦

匯豐背後大股東唔係中資既咩？

按揭就難講，
家下個拆息高，
問佢借按揭2年，
佢有機倒蝕比你。

交通銀行係咪都係中資？

加油，一齊撤

銀行資本充足率要求

中銀好似1天可以轉5萬

係

我啱啱先用轉數快轉左五萬走

都可以射走佢
10蚊每手，最低100蚊

賣晒啦我...

push 和理非非可以做的事

sc/citi/dbs

假大股

所謂大股東無實權 因為都係揸得7% 係平保

香港人 yeah

唔想比錢中資賺 富邦渣打花旗啦

push

fps轉走去咪得

hsbc好似都係中資背景

借post一問
中銀存款不足咪要罰錢既，而家人在海外，做唔到cancel既動作，怕轉走完D錢再返香港cancel會比人charge月費（？）有冇人可以解畫？？

無中銀户口
星期一去開反個 放低$7.77 有無得諗？

滙豐之前最少都係放$5000
中銀要$10000

服務又唔係特別好

連續5日拎走7位數字存款走，中銀準備

唔緊要
橫掂都借咗, 唔駛郁住當係用咁啲佢嘅借貸quota

拎走存款先係重點!

Use lion

轉到得番0$， 就扣你唔到冇得扣負數

等我定期到期都要由支銀轉走

從來冇開過支銀戶口，由細到天用獅子

你放錢入中銀 當到咁個時間點 只要中銀停止金錢唔比拎出
到時候真係掌握晒大權

仲方便左

大多數戶口都係10000

仲有咩中信國際、上海商業

送資料比支那

上商係台資

革命尚未成功 同志們仍需提款
利申 轉走晒中銀啲錢

中銀 2019年4月29日
客戶存款餘額為19902.74億元，較2018年末上升4.9%，其中資金成本較低的即期及往來存款（CASA）增長9.9%，儲蓄存款增長3.7%，定期、短期及通知和結構性存款上升4.8%，支儲存款佔比為56.0%。

賣曬中資d 樓有冇用

一向用獅子出糧

Mpf 有半自由行 任轉

我地連登仔唔撚用嗰啲就係殘體啦 識乜春呀你

等緊4000$ 一有就cut

買啦，一陣香港玩熔斷你就仆街

想問點樣取消中銀啲户口

等d傻系仲成日話 有阿爺睇住 實冇事既

其實由細到大,香港學校都係教户
只係電腦打字户字係香港字,未必出到,所以打戶

你阿媽勁

有無支國銀行爆炸長輩圖

南洋係咪中資？有6,7皮係果度。

中國信達，國企

Wiki:
南洋商業銀行有限公司（Nanyang Commercial Bank，NCB）於1949年12月14日由莊世平創辦於香港，現時為中國信達資產管理之附屬公司。

點做 求教學

轉緊錢走+1

射倉射去其他銀行嘅股票戶口啦你

ok
中銀仲有幾皮野係户口 剩間轉鳩左去dklmch

成日搞我地香港人 食屎啦

無中資銀行戶口嘅，將所有中銀出嘅銀紙唱晒做匯豐或者渣打有無效果？

走鬼呀

再拒收中銀銀紙

應該唔關事......

中銀最低結餘1萬 唔夠扣60蚊
如果一年都唔夠1皮係咪唔洗理佢？再入錢會唔會扣返錢？

推

我正好想打呢條問題

應該無。
最大影響力點都係cut戶口，減現金存款。

1. 去銀行 / 證券行問中央編號 電話 地址(中銀填form用)
2. 中銀填form
3. 新銀行/證券行填Form

俾匯豐禁住搶晒啲客抵撚死

有冇人知

都係中資
息又唔高
點解唔取消

搬錢走啦屌
匯豐 8 月起取消低額結存服務費

每個月扣....

推！

仲諗住將來會入錢係乜玩法

你唔夠10000咪一直扣你60蚊扣到冇為止，
直接去櫃員機禁哂出嚟再去cut acc 算啦你

我由成年開始只有一個戶口就係hsbc

點鳩知D商戶係咪用中銀

HSBC唔係外資行銀為主咩

富邦渣打花旗更加主？

會照扣，之後顯示你個戶口負錢
好似扣兩、三個月之後佢就會自動cut你戶口

pishhhhhh

恆生銀行點睇

2018年11月披露易資料顯示，中國平安旗下中國平安資產管理已超越貝萊德，成為滙豐第一大股東，持股比例達7.01%，而貝萊德持股為6.59%。 平安資管早前以平均價65.1153元掃入537.6萬股滙豐，總值約3.5億元，使其持股量由6.98%增至7.01%，總持股價值相當於929億港元。

大股東但佢只有7% 股份

點都好過支那銀行

咁轉左做HSBC,佢都會拎錢返大陸?
咁恆生點睇

渣打花旗富邦呢咁？

咁有佢自動cut

點解佢會拎錢返大陸
唔明你諗乜
股東唔會控制到間銀行

所以要禁到少過60蚊，剩返幾蚊，佢扣唔到錢，又吹你唔脹，又可以增加銀行營運成本

恆生都OK既
總之唔好放錢係支那銀行就得啦

賺嘅錢有7%屬於中國平安
恒生的大股東就是滙豐，現時大約持有恒生62%股權。

咁放錢入去同中資做股東有咩問題

賺嘅錢有7%屬於中國平安

咁樣恆生都唔得?

中資銀行直接拎你D錢去做生意

上個月已經沽咗交通銀行股票
利申 : 揸咗好耐

比咗少少錢中國平安賺囉
我揀富邦

HSBC賺既錢都係屬於HSBC
只係股息會派多D比中國平安

呢個係你地既榮耀

HSBC賺既錢都係屬於HSBC，廢話黎
股息有7%派比中國平安

兩者通用。
如果細分，「戶」是異體字，「户」才是正寫。
利申：中文系

佢話賺既錢有7%係中國平安
解釋比佢聽

收益得股息

可以唔派

其實所謂營運成本只係it 自動化流程，
對銀行無乜影響。
Cut左佢就最簡單，無眼屎乾淨肓。

我同我同事呢兩日lunch time食完飯都入中國銀行涼冷氣
拎左張號碼紙之後兩個企係大堂傾計
乜等咁耐架
多人取消戶口丫麻
咁多人拎錢走都唔知穩唔穩陣
尋日報紙先話資金外流中銀要加息撲水
我就係驚拎唔返啲錢先心急想閂戶口，點知等咁耐，都唔知係咪有心唔俾人拎錢走

睇住側邊啲廢老聽到我地講野面青青咁不知幾過癮

聽日再去過

咁又唔係咁講 「够」係「夠」既簡體字
不過筆劃一樣

點樣喺中銀戶口 過返錢去匯豐

開支票
轉數快
開本票（普通戶口要手續費）

轉數快 最簡單

有效就要片地開花啦 d廢老好多積積埋埋好多錢架

Pushhh

老母得過幾萬蚊都要佢拎返哂出黎榜身

請問 去中銀分行櫃位拎幾萬出黎 要幾多手續費？

香港人團結

照計冇得咁樣夾硬透支你個戶口

用開sc 同hsb

反正天氣熱
入去涼冷氣都好
我諗住日日去

正，力推

咁多間中資，照得幾多間

大公司mpf用中銀，係咪冇得搞

從未未有過中資銀行戶口

叫佢落去銀行睇下

就算得$100都要轉
根據財富創造
你拎走$100 ，銀行會少$700

(睇番存款準備金率而定)

落去銀行唱下樓主段野

屌你，等我將中銀果350都搬走佢先

繼續

支持

文宣組可否整d中銀現金流有問題長輩圖

推!

因為電腦字跟台灣造
台灣標準同香港教育局有出入
不過兩套都有弊處

點解唔用ATM

佢可以透支你戶口 但你一路唔比佢會自動取消戶口

中銀有月供股票戶口 點射倉去其他證券

係中銀做左按揭可以點搞佢？

On9 一問，閂外幣户口手續係點

港幣户囗已用atm提走

你唔係以為我真係去排隊閂戶口呀？

搬錢過匯豐啦屌
匯豐 8 月起取消低額結存服務費

PUSH

走到咁上下，就人踩人了

係香港人，就取消哂所有中資銀行戶口！

比佢睇
已經開始限制提款
再唔走渣都冇

公司腦細有遠見半年前已經將我地d老強金轉哂去宏利

在外國無網上銀行是否已PK？

真係講到口都臭
你望下佢啲 directors 係咩人先

唔充足
連數都冇得放

拎現金出黎銀行先最傷，最算中銀無錢佢最後都可以同其他銀行/金管局借
但如果我地拎左現金出黎（最好係美金），銀行體系就真係會無錢，發鈔銀行亦唔可偷雞印港幣填氹

之前中國國務員出咗公告
國企破產
國家冇義務出手
中銀集團屬於中國國務院

點解叫走資唔叫撤資

其實金管局手上有1萬億票據未放出黎
金管局幾年前係銀行手上買

咩人
匯豐好過渣打？

自製焦土

外滙儲備總共有五萬億
但香港貨幣供應有十四萬億
即係如果全民走資有近三分二人拎唔到錢
而家外資/大戶走緊資，如果連市民都拎錢香港就真正仆街，無人走得甩
如果咁都逼唔到政府真正回應市民訴求
咁，拎定啲美金傍身都無壞

發夢有朋友做緊中銀 定期已經做到2.3% 高層都透露資金好緊張 呢1Q要搶存款

師兄，點樣可以聯絡你 有d問題想問下

買機養住 d account 都係錢嚟 ga

有D 19公司指定出糧戶口要用中銀，我第一份工就係，
不過自從轉左工就唔洗再用中銀，就走晒資了

出糧戶口用緊SCB
岩岩轉走埋中銀六位數字
遲D幫老母轉走埋7位數去第間

每日禁兩萬禁尻曬出黎屌你老母中資

如果...我係中銀ATM禁曬D現金出黎
再入返落匯豐,過數返中銀
再係中銀ATM禁曬D現金出黎
會點

銀行會懷疑你洗黑錢

其實你目的係乜？

更加振奮連登士氣

【引渡惡法】客戶疑接中資銀行促銷來電 問推銷員反送中立場獲回應：X你老母

不過可能係扮銀行既中介黎

m1得2萬億
即係所有即時人將手頭上流動港元全部變晒美金都重有找

射倉大貓走

有冇人有中銀長輩圖

已cut 一次過將廿幾萬轉哂去hsbc

嚴格來說，「够」是「夠」的「或體」，並非繁簡之別。所謂「或體」，據清代王筠在《說文釋例》曰：「《說文》之有或體也，亦謂一字殊形而已，非分正俗於其間也」。

利申小學中文A

每個人用佢銀行出糧 用佢轉帳 但入面唔擺錢 一有錢就抽走

養兵千日用在一時啊師兄

多口講句

白痴一問
中銀係發鈔銀行
如果真係冇哂錢，到時都係政府出手救??
定係想打到變細行

香港真係多有錢人

可以做個新資金定期

發夢做𡁵大貓，好多客喺隔籬銀行調錢過嚟做定期

唔會咁易收皮,
但唔代表我地傷唔到佢

一直都有先見知明，無開中銀，依家睇野啦

想問句
拎哂中銀d錢，但唔轉出糧戶口ok？

冇成本, 點解唔做

ok 一出糧即刻轉走

OK

但最低存款 100

個個月出左糧就拎錢走is ok

今日去過DBS, 見到勁多人開戶
都唔知d人係未由中銀轉過黎
連登仔真係仆街

調錢過黎可能為左新資金利率摭
最緊要多唔多大開account

從來香港都係教寫呢個

天氣咁熱 大家會唔會入中銀涼冷氣？

我打電話去大貓book開戶
話排星期六排到8月
叫我朝早去排隊開戶
我話9點去到就okla?
佢話應該都未必得
要8點半/8點就排定

好彩細細個已有大貓戶口

家陣中佬了

咁撚堅
前幾日先話冇最低存款搶後生客
依家會唔會見你少錢廢撚事做你生意

非中資點解唔開citi? 條隊唔洗點排

前排本地細行, 台資行 D優惠唔錯
但而家主打都係叫人去CITI

之前開恆生好方便.
CITI 應該都會快D

本地D細行都好多中資
CITI都唔錯...D卡幾靚

HS好撚多廣告電話真係唔好啊!
自從開左之後
日撚日都打黎問借錢

就是把逃犯送來送去抵佢冇獎金

BOC 好撚仆街

中銀staff 態度西到無倫

dklmcfh 垃圾屎銀行一間

線 同綫算唔算

利申: 自由閪

CANCEL 哂所有中銀野唔該！！

其他幾間中資行都不能放過！！！

仆街中銀，請個保安都西過人，狗眼看人低

按揭都轉

你老味我係hsbc 用 Premier ga 仆街

個5x 歲肚腩大叔保安望住我個眼神好似望乞衣咁! 你憑乜撚野呀？！

屌佢老母全家食屎啦！！！

幫中資打工$13,000 月薪保安全家落地獄

著到成個強國銀行大堂經理咁仲夠膽狗眼看人低咁望我

我發起一人一信HKMA 投訴中銀！！
香港所有銀行高層份bonus 都會直接與投訴數字掛勾

勢要中銀擠堤

全面不合作

[url]
[/url]

東亞係咪中資

港資

上商, 富邦

我懷疑我BLOCK晒, 無收過

但係個貨幣基礎得1.6萬億
如果清空左想像唔到個過程拆息會升到幾高
而家走左一陣一個月hibor已經keep住2.4
拆息一高股樓就收皮

咁即係咩都唔洗做啦， 定係轉美金提走

你覺得佢衰格, 都可以轉
東亞做支那借貸做到盈警

佢撚知有幾多錢咩
我要開投資戶口轉月供先要用佢姐
本身都無用中銀,淨係用左來月供

依間主要係為安全計 成班人下至分行Teller上至高層都唔知係度做乜鳩 好幾間分行最醒目都係啲保安

記得轉走埋或是停用所有大陸股票行、銀行、中移動、中聯通、沽曬所有大陸股票、基金

仲有邊啲？

Citi而家開都要先做網上預約
Walk in都唔得

估唔到咁有用，等我都轉走啲錢先

m2有定期存款
依d好大機會唔會轉走
世上無國家儲備等如100%m3
之前香港儲備有46%m3己經係數一數二高

岩岩轉走哂D 錢..

我地繼續發夢有人去銀行拎現金

中銀戶口 股票計唔計最低結餘
諗住提走 cash先

計

點轉？公司用銀聯

sorry係轉咗恆生

柒少陣啦
異體字同殘體字都唔撚識分
自己查下《香港小學學習字詞表》同埋《常用字字形表》啦

巴打，你已經由中銀入面抽走數mil

我個中銀ac要用保安編碼器 但係唔見左
係未得返親身落去拎現金轉去hsbc呢個方法

咁冇計要落分行搞

hsbc

諗起以前做中資公司
逼人一定要用中銀做出糧戶口
搞到要特登去開

利申 已cut

4000用咗中銀收錢
等4000收到就cut 撚咗佢

唔驚動hr既情況點用中銀做SI射去匯豐？
網上銀行完全搵唔到option 定時自動轉帳
唔係每個月要人手轉帳咁掛

SI要去分行申請
你公司唔會知
因為出完糧去左你戶口就係你既錢
鐘意點轉就點轉

不過唔知中銀收唔收手續費

其實我讀U都要番pt自給自足
中學之後除左學費無問過老母攞一蚊

想問下 外幣應該點走最好
有少少yen係中銀

覺醒又唔算
在商言商姐

岩先仲見佢睇抖音玩V7

香港人要堅持

少少就拎現鈔啦

加油
從來都冇用過中資銀行

邊間銀行個ebanking好用？
用緊中銀想轉

自己睇

BoC_NO!

Fps 其實好快

零零後？
我地六七八九十後不嬲係寫户

push
出面好多膠po

我都想知，點樣可以一次過轉全部？

咁要搵日落去搞順便downgrade 返做最低個隻
我見匯豐ebanking都有得上網搞先發現中銀點解無係唔係自己睇漏

好叻啊

長期0蚊得唔得

想問下我中銀戶口得幾蚊喺到嘅話佢會唔會扣到我手續費？同埋會唔會取消到我戶口

LM

出糧hsbc

手動draw晒中銀d錢
入落hsbc同恆生
利申：得幾皮不過真係1蚊都唔益中資

入左電子貨幣都係貨幣供應，點解唔全面用現金

金管局唔識印錢？

等中銀ATM禁唔到錢
增加佢成本

如果我見到部ATM冇錢㩒係會幾不安嘅

Cut 左中銀，股票用邊個銀行好？

局長都叫人換美金
我都cash out 左美金

《金鐘事態概況目測》

截至咋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
會喺今日朝早9點開始，
不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

幾大倉？
ib 玩埋美股

我自己股票就用SCB

用恒生有無事

而家唔係有無事既問題,
係反中行動, 好多人都好似搞錯左, 因為有事所以搬錢走,
其實目的只係反中資, 同埋中銀特別衰咁解

無聊問下
如果我申請中銀信用卡，申請完佢寄嚟我又唔active
之後又申請得唔得㗎

問得衰 我意思係恒生洗唔洗轉

1. Cut 走中資銀行戶口，例如中銀、建行、交通...

2. 轉去 hsbc, citi, 星展...

3. 就算幫襯中資商店都不要用現金，例如華潤超市

有咩野請加上去

sure, 但無作用

恆生算係港資+英資
我覺得可以保留住先

我由中銀轉去恆生

有美金入嚟
先可以印港幣

平時就係靠客仔啲存款再去投資
而家個個拎走曬d錢cut acc
不過我老母不問世事唔撚會cut
不過入面都係得一萬定唔知五千
果個咁嘅最低存款

擠提係短時間內令到銀行分行俾唔到現金
如果商店唔提供現金俾銀行
銀行就少左個現金嘅supply
加速左擠提嘅效應

輔幣係金管局整，唔洗美金抵押
有個bug比佢整M0出嚟

柒少陣當幫忙啦on9仔

加一

請教一下大家
我有大概 USD $50,000 及 HKD $0.2 係中銀度
如何用最低成本將 USD 轉過 HSBC ?
個 HKD $0.2 用來吊住個戶口

支票

叫中銀開支票咁樣？
因為我都有同一個問題

我果時先check自己有幾多户口
再填整合果張form 不過啲帳户號碼好似要自己逐間揾

申請個美金支票户口 自己開票唔洗錢
但新開既支票户口寄票簿俾你需時間

想快就叫中銀即開張美金本票俾你
寫你自己名 但普通客户一般銀行都會收費

唔好唔記得BOC係香港唯一一間有實貨貴金屬買賣嘅銀行
如果唔掏空埋佢嗰啲貴金屬實貨夾萬, 你哋啲金呀銀呀全部都會變哂做一堆數字
去到連實貨金屬冇埋嗰時先叫真正幫佢清倉

有實物渣手感覺比較安全

啲老人家好鍾意投資黃金
愛家人幫佢哋一次過提哂佢出嚟就hihi

如果有美股戶口間行唔出出入費
可又pkboc >美股美元戶口>HSBC
我有小小尾數都係咁玩

CHATS 轉賬 / 支票

正評已俾

補充返,
1) CHATS 轉賬 美元, 由中銀> HSBC 基本上係即時轉到錢(如果系統正常)同$0手續費
2) 支票想快既可以用電子支票, 可以EBANKING即時開立, 即時開CHEQUE, 入CHEQUE後等一個工作日收到錢

好心唔好ON9
你幫趁中銀買金銀
中銀都賺到你手續費/差價

岩岩起步，廿萬。美股研究緊未開始

矯枉過正

中銀戶口得返1蚊

cut 9 埋中銀d信用卡
呢間銀行d信用卡真係垃圾到仆街

Cut埋信用卡/投資戶口，1蚊都唔俾佢賺

其實輔幣都有美金抵押

見到中信3個月定期上到2.4%

對唔住，我真係唔識
什麼是 CHATS?

就咁係網上銀行做轉賬

恆生大股東咪又係匯豐

咪懶醒啦
話你知係驚你戇鳩同提醒啲戇鳩咗嘅人
利申不嬲係其他渠道買實貨

聽日去取消中銀account

支銀1蚊都無

你打咩工咁癲

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

唔理沖唔沖，快啲出金鐘

呢d先係香港既真錢

計

點解買賣股票用中意咁on9
貴到

無美金就無得印

中銀acc 拎剩$1.2

學大陸降存款準備金比率

佢買晒 咁中銀搵咩做生意？ 等執？

月供呀

乜retail banking 唔係銀行其中一樣生意？ 唔會影響佢盈利？

無可能有咁多人會跟你玩呢D

推爆佢

岩岩去中銀拎走外幣，個仆街仔黑口黑面

我轉左致富

提美金 數百萬當係碎銀
Cut 中銀 一毫子都唔益你
俾掌聲 好快手送佢上路

月供又點，cut啦

你都on9
中銀買實貨 要有佢戶口

唔好講有冇用，唔支持中資銀行已經好重要

M3 點解知唔知呀弱智仔
返去溫DSE啦

巴打 介唔介意講下點轉
我好新手 用咗中銀嚟供
如果好難搞 係咪都係沽哂佢算

中銀嘅提倉射倉
之後就係新果間供

***希望有巴打轉完出教學
加油

你多唔多股
我供左兩年, 啲股全部有賺, 就放晒
原來收費好貴

射倉好似一手100

可以轉按去其他bank！
月供個d 用一通收得仲平！
between 我用恒生😎

咁我好似都係放哂再喺致富重新開始好啲
我射倉應該會蝕返轉頭

btw多謝巴打 我真係唔識先問

搵mpf sales幫下你?

多謝哂巴打

有乜問題盡答

去創興cut 戶口
格離又有個阿婆cut

杯葛中資

東亞銀行
三井住友金融集團 持股19.01%
西班牙 Criteria CaixaCorp 持股17.3%
國浩集團14.15%
Elliott Management Corporation 8%
李國寶 持股3.35%

憎李國寶憎到咁
東亞銀行主要日資+西資

其實係要將銀行存款轉做美金再cash out，等銀行冇得借美金，同埋中共少左美金用，再令銀行流動現金緊拙

屋企人話做緊定期，依家拎走會蝕幾皮嘢。有無方法安全拎走？

hsbc唔係中資？

冇定期真係要等完
唔好衝動拎出來 蝕俾佢

唔好亂
唔係內鬥嘅時候

打塌一條柱咪一條柱囉

所以咪識嘅人就真係笑死, 唔識嘅人就真係俾佢嚇死....

姐係果位巴打都同意依家對 中銀 Retail Banking 有盈利影響，令佢增長放緩都好

走！一百幾十都唔好放過！

放早嘅公務員可以去中資銀行取消戶口
同去外資/華資銀行開戶口

完咗先走

利申：東亞長期擺廿蚊喺度

依個係安全嘅問題 個盈警真係嚇死人

推，繼續努力

見到李國章已經想東亞收皮

如果唔係我地香港人給你們賺錢，支銀早就完蛋了

可能呢個就係樓豬，所以佢先用錯左「户口」當「戶口」！

消息人士透露：中資銀行被不合作運動抵制，已造成內部資金不足，相關人士好頭痕，甚至已開多次會議相討對策

香港人真係比想像中更有錢！大家要狂推呀！

By 林忌

香港人 上！！

提佢老母啦
香港人比班大陸佬恰到上心口啦!

第一份工十幾年前啦，做雜誌仔，
而家喺美資公司幫美國佬打工

有美國佬照住係威d既

老母有三十萬左右股票喺中銀

想轉走，但有邊間低佣同順暢，好用嘅

老人家hsbc

hsbc好似幾高手續費

中銀香港8月起全面取消個人綜合理財及一般帳戶服務費

花旗？

有咩理由哄到老母轉會

其他銀行服務好, 利息好, 優惠多

叫佢行一轉中銀同櫃員機

請問MPF由中銀轉去邊間好

唔好永明，無美股歐股買

聽講HSBC好

今日喺某西鐵站中銀ATM無現金出

其實真係比較多係老一輩用，應該過d時間死哂就掂

花旗致富

上商，恒生都有金賣

好人好姐， 唔明點解要用中銀。
hsbc citi 渣打 哩D 先係國際大銀行

行動最實際

一樣係fg第一份工老闆迫我要去中銀開戶口
話唔同銀行轉帳要哂佢10蚊
10蚊都同員工計較
以後都唔去做奴工處出廣告既工

衝出黎柒

上商要佢戶口 恒生銀行出九龍先有

仲要將手頭上嘅大陸公司嘅股票賣晒佢

已走脂

長輩圖

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

MPF 可以轉，但係得自己個part

星期一說服老母轉用HSBC 先

我第一次聽，洗唔洗改？

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

聽日繼續

用中銀出糧既
可以去CITI開出糧戶戶口
set每月自動由中銀過數去CITI
CITI會享有高息同買賣股票免佣

如果間銀行因為突然被發現違反咗美帝制裁北泡/伊朗的禁令, 而俾美帝制裁, 不能與其他銀行進行美元業務, 間銀行之前拆借的美元要馬上還清, 户口上的美元也被凍結, 咁你放係間銀行D存款會唔會凍過水?

每間銀行都要保最低50萬

你老母係紅底牆頭草渣

HK 好多人都唔只有50萬啦

個問題係銀行最係保證收皮果陣人頭50萬
你講緊乜春好多人唔止50萬呀

佢唔係執笠，剩係唔俾你攞錢出嚟，打横嚟你可以點，告佢？

邊會唔俾人用美金

渣打銀行違反伊朗制裁 付天價310億元和解

金融服務業者渣打銀行被控為伊朗等遭美國制裁國家的客戶進行交易，渣打銀行9日同意支付美國與英國主管單位逾十億美元（約台幣310.5億元）和解。
總部位於倫敦的渣打銀行先前曾因涉嫌為伊朗等制裁對象洗錢而面臨調查，以數億美元與美國政府和解。渣打銀行表示，願意為新的違規行為及公司內部疏失負起所有責任。

美國財政部表示，渣打2009年6月到2014年5月共處理9335筆交易，總金額達4億3760萬美元，服務對象為遭美國制裁的個人和國家，包括伊朗、緬甸和古巴。

渣打杜拜辦公室的兩名職員被控為一名伊朗商人處理大量交易，該名商人涉嫌在阿拉伯聯合大公國登記成立多家公司，當作在伊朗進行貨幣兌換生意的門面。

渣打表示，公司已改進法遵業務，規定所有員工接受有關制裁與杜絕洗錢、貪腐的訓練。渣打另外也在美國成立金融網路犯罪資訊單位。

渣打執行長溫特斯（Bill Winters）發表聲明說：「我們很欣慰能解決這些事務，讓這些議題成為過去。導致今日和解辦法的情況令人完全無法接受，且不代表我今日有幸領導的渣打集團。」

根據9日公布的協議內容，渣打將支付9億4700萬美元罰款給美國當局，並支付1億200萬英鎊給英國金融行為監理總署。罰款中大約有4億2700萬美元將繳交給紐約州單位。

美國助理檢察官本奇科夫斯基（Brian Benczkowski）在聲明中表示：「今日和解發出一項明確的訊息給金融機構與其工作人員。如果你規避美國對伊朗等流氓國家的制裁，就要付出高昂的代價。」

一名杜拜的渣打員工對密謀與偽造商業紀錄的控訴認罪；涉案伊朗商人被控共謀罪。渣打被控共謀違反制裁但不用受審。

根據和解書，渣打與美國司法部和紐約曼哈頓地區檢察官辦公室達成的暫緩起訴協議，將延長至2021年4月。

大家除左搞尻中資之外, 重有一間上商...呢間係cctvb成日賣廣告

參考俄鋁事件

So far 全部銀行都係罰錢

有無中銀IT巴打？
夢見 production transation server hang 咗要reboot

的而且確係, 如果搞銀行, 會有連鎖反應
但以往都係外資行被罰比較多, 中資行少比人罰,
所以唔知會唔會儲埋黑材料之後一炮過

支銀同HSBC 嘅分別

p. s. 用支銀機可能只係用緊Jetco 而唔係支銀咭

哩頭講, 嗰頭就出手:

美法庭裁定3間中國銀行違反北韓制裁相關傳召令 上海浦發或面臨美國制裁

香港時間25/6/2019
早上11時15分的結算率。
到期日 港元利息結算率

隔夜 2.51714
1 星期 2.99750
2 星期 2.68714
1 個月 2.53286
2 個月 2.44643
3 個月 2.44767
6 個月 2.39714
12 個月 2.40714

拆息繼續升

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

無講幾時比返你

各位加油

[支爆了] 招商銀行突挫大趺近1成 內銀全綫大趺

雖然同呢到無直接關係
但呢類消息永遠令人興奮, 鼓舞

話唔定真係有關，d banker收到風行家會爆鑊仲唔拿拿聲搶存款迎接走資潮

岩岩去中銀取消account
間分行連5000美金都冇

渣打大把usd. Walk-in 都換到

浦發用實際行動教你乜野叫做「擘大眼，講大話」
(以下殘中，原文照抄)

【浦发回应：未因涉嫌违反任何制裁法律而受到相关调查】我行关注到境外媒体报道涉及我行信息，说明如下：事件起源于美国司法机构在对客户进行调查时，要求浦发银行直接向美国方面提供该客户资料。根据有关法律法规，任何组织、个人或者其他实体均不得在未经许可的情况下向境外提供相关客户信息资料。我行未因涉嫌违反任何制裁法律而受到相关调查。

我中銀account 有美金
想拎曬錢出黎
係估唔到區內最大分行連幾千美金存貨都冇

有關架
即係佢地中國海航死, 子公司腥港航空都影響到

咁就已經關佢事啦喺度扮晒嘢

所以快啲去訂啦擺喺渣打匯豐恒生啊

想快可以用CHATS射去其他銀行

邊區先
商業區冇就唔正常
但非商業區冇咁多其實係正常嘅

咁好正常啫

推鳩爆佢

繼續努力

大家努力一出糧就過

轉左幾萬去獅子

唔好俾佢停

冇香港人用佢既戶口佢有大陸狗入錢都係0作用

已取消中銀戶口，淨得番hsbc集團嘅銀行。極力說緊男人開番個hsbc

好難架wo

型 卡都剪埋

買左股票 要點走

射倉去細行/citibank

Pish

輕推

等緊30號定期一到即抽走

美金？

hkd

繼續走，不要停

中銀網上突然分左帳面同可用餘額

係咪唔夠錢唔比人禁曬出黎

on9
支票未入數咪帳面錢唔用得囉

反還反
都要用腦先得

第一次出黎做野?

如果無錢禁 正常都取消個戶口啊

宜家無最低限額 個個禁哂走啦

今日唔知聽日事，拎左先

攞哂？

驚驚地添

HIBOR rate終於上到3%

On9得黎
Feel到啲廢老會衝去撳錢
笑死

柒少陣啦

呢個係hsbc果個
其他行邊有佢咁疊水

認真呢啲犯唔犯法
利申唔識法律，但散播擠提謠言好似犯法

How about this?

張圖都冇話邊間銀行會有財政問題
應該唔算掛？
頭盔：相信香港中資銀行有國家加持 實力雄厚 個個香港人拎返自己啲錢 都一定唔會執笠

初見成效

我係同你相反

你做咩post丫small potato

dislike錯

東亞算唔算中資

開獅子銀行戶口果時比人問長問短係咪正常